[twitter世界trends 1壓武漢肺炎］4000億蝗蟲去咗伊朗伊拉克 逼近土耳其

用google translate譯咗段土耳其文

Nearly 400 billion grasshoppers came to Iran and Iraq, which caused a great famine and declared emergency, starting from Africa. Very close to our borders plague of locusts, recently thought to come to Turkey. # Cekirgeistila of

蝗禍一浪接一浪

中蟈人蝗後到真蝗

伊朗

伊朗 gg

美軍咩都無做，對家已經滅一半

明明去到印度又番轉頭

適應唔到印度濕氣候？

又係伊朗

伊朗真係行衰運

伊朗真係滅國咁,又肺炎又蝗禍

竟然唔去支那

老老實實
去到支那 我地都仆街

會唔會走左去北非果邊?
沙地阿拉伯D沙漠算唔算天然屏障?

果D係沙漠蝗

沙漠正正係最適合佢地繁殖既地方

其實咁多蝗係點出現

我之前睇資料話, D蝗好難飛過高山同熱帶雨林
所以我估好難飛到去中國

唔駛美國出手
伊朗俾天災人禍搞到就死得

大隻左

只係因為呢隻品種係沙漠蝗，先唔中意森林

南美州品種既蝗虫好中意熱帶雨林

強国太濕, 要沙漠先適合呢隻蝗蟲

Push

寧願一齊死，都要中共死。

美國制裁，阿拉伯減產，俄羅斯天然氣石油減價，武漢肺炎王，蝗蟲

十災

好似話因為旱災

你問下支那人點出現